{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028565",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "역전다방"
    },
    "text": "太白市鉄岩洞に位置する駅前喫茶店は、毎日10:00~21:00まで営業しています。 鉄岩駅の向かい側の鉄岩市場商店街に位置しており、出居のメニューは様々です。 アイスアメリカーノは3500ウォン、ホットカフェラテは4000ウォンで提供され、アイスバニララテとホワイトチョコラテはそれぞれ4500ウォンです。 様々なお茶の種類としては柚子茶とハーブ茶が3,000ウォン、グレープフルーツエードとマンゴースムージー、イチゴジュースはそれぞれ5,000ウォンです。 デザートには彫刻ケーキと堂島ロールがそれぞれ4,000ウォンと4,500ウォンで提供されます。 また、マフィンは3500ウォンで販売されます。 駅前喫茶店は出居に皆さんを招待します:D。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駅前喫茶店はどの時間帯に営業していますか？",
            "answer": "駅前喫茶店は毎日10:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駅前喫茶店の場所はどこですか？",
            "answer": "駅前喫茶店は鉄岩市場商店街の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットカフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホットカフェラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバニララテとホワイトチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスバニララテは4500ウォンです。ホワイトチョコラテも4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子茶とハーブ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "柚子茶とハーブ茶はそれぞれ3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードとマンゴースムージー、イチゴジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエード、マンゴースムージー、イチゴジュースはそれぞれ5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "彫刻ケーキと堂島ロールの値段はいくらですか？",
            "answer": "彫刻ケーキは4000ウォンです。堂島ロールは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マフィンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マフィンは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駅前喫茶店はどんなお客様を招待していますか？",
            "answer": "駅前喫茶店では皆さんを招待しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 360
    }
}